[
    {
        "randomId": 351
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Makasi ihuye n'indi",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_4": "Amara",
            "correct_answer": "Ibuye n'umutarimba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mukara n'iyayo",
            "option_1": "Inkono n'urweso",
            "option_2": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_3": "Umugore unnya kugihuru",
            "option_4": "Ikirungurira",
            "correct_answer": "Inkono n'urweso"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zirakutse zisiga mweru inyuma",
            "option_1": "Ikinyabwoya",
            "option_2": "Igihuna",
            "option_3": "Isinde",
            "option_4": "Imyambi mu murana",
            "correct_answer": "Isinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nzanira isuka ndamweguye",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Ikiziba mu mpinga",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imivumu y'iwacu ni ruhumbanyoni",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Igitare",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Yagira amajwi meza arakagira Rudatenguka",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Ikidasesa",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Karatona ibwami",
            "option_1": "Akagori",
            "option_2": "Imbwa",
            "option_3": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_4": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Akagori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Tora ubuhiri ntore ubundi tujye kuvumbura inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Ikigoli",
            "option_2": "Amamera n'ifu",
            "option_3": "Amarira y'imbwa",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ibisakuzo bya Nyirasapfu",
            "option_1": "Igiti gishigukanye n'imizi yacyo",
            "option_2": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_3": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_4": "Amafuni mu rukoro",
            "correct_answer": "Amafuni mu rukoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushahura abagabo",
            "option_1": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "option_2": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inturo mu rutare",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]